想選區議會 有無巴打指點

反自動當選係唔係仲有白區
我積極考慮挑戰建制賤渣
但係好多落實上 back up上既問題
有冇人熟呢一方面可以幫幫手
如果得左既話 唔排除係政壇發展
為香港人爭取更多

我無野講

巴打一係入tg group同其他志同道合既人傾下?

[2019區議會選舉]整合18區資料 睇下自己果區有冇人選 一齊重奪社區 ！

入左
但係油尖旺滿哂
淨番d區好難爭

會唔會考慮下 觀塘區 北區 東區 仲有好多白區

會 但同果邊區d人傾緊 但實際落實 既話 素人贏既機會大唔大

1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

會唔會有d係附近又係自動當選既區可以打？ 自動當選個d機會應該都唔低

入黎傾下

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉